\begin{titlepage}
\begin {figure} [!ht]
  \centering 
    \includegraphics[width=0.40\textwidth]{img/unipd} 
\end {figure}
\vskip 0.5cm
\begin{center}
\noindent Sede Amministrativa: \scshape{Universit\`a degli Studi di Padova} \newline
\vskip 0.2cm
\noindent \scshape{Dipartimento di Fisica e Astronomia G. Galilei} \newline
\rule{\textwidth}{0.03cm}
\end{center}

\vskip 0.2cm
\noindent Scuola di dottorato di ricerca in FISICA \newline
%Indirizzo: INGEGNERIA CHIMICA, DEI MATERIALI E DELLA PRODUZIONE\newline
Ciclo XXVII\newline
\vskip 0.5 cm
\begin{center}
\begin{LARGE}
{\begin{spacing}{1.2} \bfseries{\scshape{Local sampling and statistical potentials for scoring protein structures}}\end{spacing}}
\end{LARGE}
\end{center}
\vskip 1.8 cm
\noindent \textbf{Direttore della Scuola} : Ch.mo Prof. Andrea Vitturi \newline
%\textbf{Coordinatore di indirizzo}: Ch.mo Prof. ..... \newline
\textbf{Supervisore} : Ch.mo Prof. Antonio Trovato\newline
\textbf{Co-Supervisore} : Ch.mo Prof. Flavio Seno
\vskip 2.3cm
\hfill
\begin{minipage}{.65\linewidth}
\begin{flushright}
\begin{large}
\textbf{Dottorando}: Stefano Zamuner\newline
\end{large}
\end{flushright}
\end{minipage}
\end{titlepage}